up唔到圖

入咗回覆揀上傳圖片，
之後選擇相簿咩都冇出現
琴晚到而家都係咁
已經upload到最新

同情況
an 10 pixel 3 xl
入到去揀相薄得 “所有圖片” 之後就會 hang app fc

del cached data 都冇用